警世: 商場只可以快閃 唔可以再和你shop 任何室內地方都唔可以再停留太耐

POLY一事見到 班警曱依家無哂底線
困住你斷水斷糧 精神上打殘你

圍住左你 其他外面手足打算去救 又多一批人自動送上門比佢拉

所以由今日開始 任何室內地方都唔可以長明間停留
只可以快閃
商場只要封哂所有出入口 咁就同POLY個情況一樣

推

咁咪成功攬炒

如果再困住你幾百手足 又有幾百手足去救比人拉哂
咁樣攬咩炒?

hit and run, 越快越safe

但商場做生意 會唔會咁做 應該係即時入內拉

商場係街外人走哂就一定要走
唔關快唔快閃事

推，跟本一搞到佢個商場關就贏

商場你唔係裝修使撚快閃

得呀 試下同警察同流合污玩封晒全部出入口
我驚佢個場下一日係香港版圖消失
仲慘過又一璃

驚佢食過知味
知道我地為左手足一定會去幫手
佢就圍住個商場 然後叫佢地投降自首 同時間SET好哂圍捕網
咁手足就無得BE WATER 變左係佢地設計既戰場打杖

商場唔同POLY商場要做生意有唔關事嘅客人.黑警無咁夠膽鳩封.
不過任何地方都不宜久留,HIT AND RUN是重點.

商場只需要報驚
然後就可以咩都唔理比哂班警曱搞

on9，前幾次和你shop都比人拉啦

都係果句啦 依家佢地無底線
用車公然撞人 用步槍隨時射殺香港人

尋日尖東係係人都拉呀，831 太子班人好多都係咁啱經過咋
仲有鄧小強而家做一哥，佢地係無底線，唔好成日咁天真覺得佢地唔夠膽做

和你shop可以，但唔好再玩陣地

就係想嚇你

Push

你都on9，困商場托？告你暴動？

推！！

再講一次 班警曱依家係無底線
唔可以有一點鬆懈 都唔好相信佢地仲有道德可言

會 依家仲信對家有人性？
捉哂你地已經直接結束回合

前幾日都有人話學生係自己學生暴咩動啦
結果今日點?

任何示威活動都唔應該企定定.

我想講依家已經唔到商場話事
警權無限大
射左TG燒人間屋夠咩事都無啦

所有抗爭只可快閃

仲信呀？有理冇理拉哂成個商場先你吹呀？

打錯字 更正:
前幾日都有人話學生係自己學校暴咩動啦
結果今日點?

我知 我意思係佢唔會禁錮你 係直接入黎捉人

弱智，我係入面真SHOPPING你又困住我?
去IFC囉，睇下困住幾多有錢佬

告撚得入咩，傻鳩。

拉哂都唔緊要 依家佢地知道困住你就有另一班人黎救
咁就可以趺落佢SET好左既戰場
即係趺落佢SET既陷阱

要重整其鼓

幾多FA 守護孩子係POLY比人拉告暴動
唔好再咁天真啦 IFC又點 警察城市佢會理你咩
依家佢地無底線架啦 小心啲係咪會死?

識玩嘅就預告去晒咁多個商場
睇下班狗搞邊個
就離開邊個
有狗喺到邊個敢消費

邊個無狗我地先去消費

商埸就直接衝入去拉啦

咪又要搵老鼠成入去救人
根本個場地本身就唔會個個係參與者
當然你好似又一城咁人地成個場關左你仲入去就梗係要醒水

岩 一陣拉埋班藍絲港豬就爽

攬炒自己人, 無話攬炒人地

三權合作之下有咩告唔入?
用胸襲警都告得入 有雷射筆又告得入 仲要改埋控罪

只係想提醒大家
任何室內地方佢地都可以再用呢招
大家小心啲啦... 佢地無底線架啦

POLY都可以衝入去拉
但琴晚比佢地個效果太好
圍住POLY 然後附近一帶SET好哂陷阱
手足黎救人就大量手足比人拉

點知佢會唔會食水知味 再黎多幾次
我都係想提醒大家小心啲姐

要幾個條件好無

啲人尖東係條街度行黎行去
又或者係噴水池度集合嘅人
我地吹左雞集中2-3個地方進行活動 (TST/尖東, Jordan)
條街啲鋪9成無開,或者未開, 商場入面都未開晒鋪
加上附近有班曱甴看守目標先告班手足遊蕩罪

岩
真心冇一個地方安全

好撚岸鳩

冇破壞啲商場報警！？個商場唔洗要都得
暫時商場報警都係因為有鋪被破壞
如果和理非都拉 個場真係唔洗再有人消費

其實係全個香港佢都可以用呢招，如果信司法淪陷到依個地步既話
只要佢封鎖全港話係暴動範圍，然後拉鳩曬佢想拉既人

SHK果啲有幾奇
呢啲野唔衰得 衰一次就好似POLY咁
我地要吸取教訓
小心為上

根本唔應該
除左有popo 仲有咁多熱心市民
一個唔覺意落左單就無了

真有錢佬咪15分鐘放囉
要分流一d都唔難

要有共識一有裝修停鐵就要隨時走
如果真係SHK亂9報警
我信SHK場會一個個咁自爆
利申 不支持暴力

大家有冇發現奧海城、九龍站圓方冇出過TG?
知唔知，其實果度最多大陸人住，
包括中資及中亂辦嘅員工?
而且好多大陸想走資嘅人在此炒樓。
有冇諗過春袋其實在此?
你一搞佢，果班權貴一定要撤走，
而且呢區樓價必定大跌。
仲重要過狗宿?

On9 商場同poly點比

攬炒

但我地唔可以用人命攬炒

唔需要
佢包圍理大用左幾多時間先做好個包圍網
要係商場包圍都需要一段時間
同埋商場入面大把員工同真係行街既人
根本無可能圍埋佢地
惟一要擔心既係班曱甴係會入黎拉人

提出一大原則

見到記者就要撤

on9 post 拉

Be water，已經無一個地方係安全

只可快閃游擊戰、一路都係咁講

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

你係要扮弱智唔緊要，唔好當全世界弱智。
係三權合作，就唔會判蒙面法違反基本法啦。

請睇睇今日NPCSC 講咩。香港而家好似仲有法治，但好快就會冇埋。

up

都係果句，做野要5分鐘內完成，
做唔做到都要散

快閃 游擊 bewater

咩都唔好做

和你SHOP 失敗係因為你要預告班人阻住人做生意咋

再落去就乜都唔洗做 ,因為「對方無底線」

咁既然出街都犯法 咁做咩都得啦

商場同理大唔同，因為入面有行人，有行人就安全，冇就要撤

仲要因住有藍保安篤灰

你唔係咁天真以為d狗話告暴動就告得入呀？告暴動目的係為左嚇你

樓主九成九五毛黎, d 狗做乜都拉你->乜都唔好做, 咁直情留喺屋企就最安全

呀唔係, 隨時都可衝入黎你屋企話你非法集結

push

又一城

你都識講仲有，未無啦。

裝完修就拉和理shop嗰班
所以裝得修就唔好奢望商場會保你，本身又要打爆人哋啲嘢又要人唔報警就係一件好奇怪嘅事
所以一係就撤底和理非，一係就全撚部快閃

唔會發生咁嘅情況，中大理大嘅情況就係因為校園關係，有人要守，對黑警最麻煩嘅，就係如何甄別普通市民及抗爭者，商場四通八達，要做咁嘅甄別好難，至少抗爭者唔會考慮守商場啦 ～ 大多數抗爭者見商場唔做生意，就會自覺走人架喇。

快閃狗屋

其實唔明和你shop 點解係代表一定係裝修 好似初期新城市咁 幾千人商場遊行基本上都做唔到生意 行多幾轉到佢話要閂咪退場 一黎就裝修只會比啲狗直沖入黎拉人 同時每一次都係動搖緊和理非落場參與既動力 我唔係講民意 係講願唔願意join

心目中最穩陣真係迫滿各個商場 邊咬得你入

仲救乜春，有成個商場嘅嘢任你食，食足一年都得，知唔知封商場一日唔見幾多呀？過億㗎。為咗捉你幾個人放棄幾十億？

得我地自己攬炒

深紅基嘅商場全面裝修，逼商家向政府發聲

甴近平

商場唔係陣地
真係有街外人

三個月前都仲係
食日都仲咁諗既你就真係弱智啦
你訓咗冇睇班狗亂咁咬？

道理又係好簡單
但啲人又係唔明
好撚神奇
個正負皮又係咁怪

依2日陣地戰 恆指1日半反彈600點

搞咩都要五分鐘內

最好一分鐘

香港人平時快，宜家要更快

商場都驚？一話唔開果下扮返客走已經目的達成

講緊真係純和你shop,當然無事
又一城同幾個場, 有手足全黑有裝,加噴完野周圍搵目標,
俾狗底點相,先奶野
一係就近距離屌狗

你訓左無睇尋晚老鼠成點救細姪女?

快閃

未走哂都要走啦
黃金時間

你意思係圍點？
圍點需要時間調動 黃金時間內閃離就得 只怕便衣狗埋伏
而且咁多地點 佢點圍哂咁咁多地方

佢咪試下商場射2千幾發TG 囉
睇商家佬發唔發癲

商場邊到可以俾佢斷水斷電呀
我間鋪賣紅酒的你斷我電？
我間鋪賣Dry-aged beef的你斷我電？

商場打陣地省省地可玩到一個星期
仲要就守唔到時可即時換裝扮被困係入面

但都唔建議再打任何陣地。。。
太消耗人力物力了

商場宣佈閂 開始退果陣 再極速裝修囉 如果覺得一定要有裝修元素既話

但長遠性 可以玩耐啲玩多幾場而多人join既話我偏向迫滿商場遊行...

推呢個

係 就係我同你

黑警已經成功嚇到你所有活動都覺得唔會成功。

由遊行打壓到和你Shop，依家連登吹風要得返純勇武既地下行動，成功分割和勇。

任何地方都要快閃呀
唔好送時間間俾人部署

任何活動都要快閃啦屌
根本打唔過

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

理大無支那人
商場大把支那人

點解要驚到咁?
我明明去shopping無啦啦俾人拉
拉左都告唔入啦
我地需要被捕師

佢可以封曬通往商場嘅所有通道

以沙田市中心為例

封鐵，斷河
封曬去大圍同大埔嘅路

入面嘅人唔比出黎

訓左5個月？

得班人只係行黎行去點拉啊，有事啲場你自己睇下咩情況先衝出黎啦瞓你老母咩

Pish

Poly事件

和理 shop嘅意思不嬲都係攪到佢做唔到生意，
如果攪到佢收晒其實攪掂，
不嬲都唔使賴死唔走

商場鋪開唔到已經成功

我呢兩日都係出面無訓過，你呢?

快閃la

PUSH

商場裝修本身風險好高，因為要深入商場內部
一般不建議做

天下武功 唯快不破

係 同埋好易玩爛 商場可以做野